母親節我男朋友叫我陪佢牙媽

話說母親節就到，我就同男友講定果個禮拜日我要陪啊媽。

點知佢同我講不如早一日陪，正日就陪佢啊媽。話佢啊媽開聲想我同佢一齊食飯。

我就話唔得，正日梗係陪自己啊媽架啦，之後佢竟然話我自私，問都未問我啊媽得唔得就拒絕佢。
但我仍然覺得正日應該陪自己呀媽先岩喎。

分手啦

兩個都好乖仔喎

你媽知你係gay佬後第一個反應係點？